有冇巴打剃左加拿大毛

好想奶你地個加拿大

睇左肛毛岩唔啱心水？

獨龍鑽？